<h2>API Rest en Laravel que da servicio a la sistema web de un Instituto educativo.</h2>
Este proyecto se realizó en el marco de la Práctica Supervisada de la carrera Técnico Universitario en Programación.
Se utilizó DropBox como sistema de almacenamiento de imagen
Se realizó el despliegue en render.com
Se utilizó envíos de email con servicio de dominio de email custom. Se utilizó el servicio de zoho.com.
